%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Ces fichiers sont publiées sous les licences suivantes, au choix :
%
% * LaTeX Project Public License [lppl], version 1.3c ou supérieure ;
% * Do What The Fuck You Want To Public License (wtfpl) ou sa traduction française la Licence Publique Rien À Branler [lprab] ;
% * CC0 1.0 universel [cc0]
% * versé dans le domaine public, dans les législations qui le permettent (ce qui n'est pas le cas de la France).
%
% [lppl] http://latex-project.org/lppl/
% [wtfpl] http://www.wtfpl.net
% [lprab] ttp://sam.zoy.org/lprab
% [cc0] https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Classe pour des automatismes

\RequirePackage{2425-pablo-beamer}

\setcounter{tocdepth}{1}

% Série de questions
\newcounter{serie}
\newcommand{\serie}{%
	\stepcounter{serie}
	\section{Série \theserie}
	\begin{frame}
		\begin{exampleblock}{}
		\LARGE
			\begin{center}
				Série \theserie
			\end{center}
		\end{exampleblock}
	\end{frame}
}

% Questions
\newcounter{question}[serie]
\setcounter{question}{0}
\renewcommand\thequestion{%
    \ifnum\value{serie}=0{%
        \arabic{question}%
    }\else{%
        \arabic{serie}.\arabic{question}%
    }\fi%
}
\newcommand{\numquestion}{%
	\stepcounter{question}%
	\subsection{Question \thequestion}
	\frametitle{Question \thequestion}%
	}
% N'incrémente pas le compteur avec les \pause
\resetcounteronoverlays{question}
